東京奧運會唔會用呢隻歌?

以為係東京熱

唔識